%%%%%%%%%%%%%%
%  COSTANTI  %
%%%%%%%%%%%%%%
%\input{../../../LatexLayout/functions.tex} -> questa inclusione c'è già in global.tex

% scopi prodotti e descrizione glossario
\newcommand{\ScopoProdotto}{
    L'applicazione moviORDER è rivolta a tutte le aziende fornitrici di articoli che vorrebbero permettere ai loro clienti di effettuare
    ordini online. Infatti, tramite moviORDER, un qualsiasi utente dell'azienda, munito di credenziali di accesso, può ordinare prodotti
    direttamente dal proprio smartphone o tablet, senza entrare in contatto con l'azienda.
}

\newcommand{\DescrizioneGlossario}{
    All'interno del documento sono presenti termini che possono assumere significati diversi a seconda del contesto.
    Per evitare ambiguità, i significati dei termini complessi adottati nella stesura della documentazione sono
    contenuti nel documento \vGlossario{}. Per segnalare un termine del testo presente all'interno del Glossario
    verrà aggiunta una \glossaryItem{} a pedice e il testo sarà in corsivo.
}

% altre costanti
\newcommand{\GroupName}{MILCTdev}
\newcommand{\GroupEmail}{tommasocarraro96@gmail.com}
\newcommand{\ProjectName}{moviORDER}
\newcommand{\Proponente}{VISIONEIMPRESA}
\newcommand{\Committente}{Prof. Tullio Vardanega \\ Prof. Riccardo Cardin}
\newcommand{\Committenteinriga}{Prof. Tullio Vardanega e Prof. Riccardo Cardin}

% Nomi
\newcommand{\Mattia}{Mattia Bano}
\newcommand{\Carlo}{Carlo Munarini}
\newcommand{\Luca}{Luca Dal Medico}
\newcommand{\Isacco}{Isacco Maculan}
\newcommand{\Leonardo}{Leonardo Nodari}
\newcommand{\Tommaso}{Tommaso Carraro}
\newcommand{\Cristian}{Dragos Cristian Lizan}


% Versione documenti
\newcommand{\VersioneG}{3.0.0}
\newcommand{\VersionePQ}{4.0.0}
\newcommand{\VersioneNP}{4.0.0}
\newcommand{\VersionePP}{4.0.0}
\newcommand{\VersioneAR}{4.0.0}
\newcommand{\VersioneSF}{1.0.0}
\newcommand{\VersioneMU}{2.0.0}
\newcommand{\VersioneMS}{2.0.0}
\newcommand{\VersionePB}{2.0.0}

% Nomi documenti
\newcommand{\Glossario}{Glossario}
\newcommand{\PianoQualifica}{Piano di Qualifica}
\newcommand{\NormeProgetto}{Norme di Progetto}
\newcommand{\PianoProgetto}{Piano di Progetto}
\newcommand{\AnalisiRequisiti}{Analisi dei Requisiti}
\newcommand{\StudioFattibilita}{Studio di Fattibilità}
\newcommand{\ManualeUtente}{Manuale Utente}
\newcommand{\VerbaleInterno}{Verbale Interno}
\newcommand{\VerbaleEsterno}{Verbale Esterno}
\newcommand{\TecnologyBaseline}{Technology Baseline}
\newcommand{\ProductBaseline}{Product Baseline}
\newcommand{\ManualeSviluppatore}{Manuale Sviluppatore}

% Ruoli dei collaboratori
\newcommand{\Amministratore}{Amministratore}
\newcommand{\Responsabile}{Responsabile}
\newcommand{\Verificatore}{Verificatore}
\newcommand{\Analista}{Analista}
\newcommand{\Programmatore}{Programmatore}
\newcommand{\Progettista}{Progettista}


% Nome documento + versione
\newcommand{\vGlossario}{\textit{\Glossario \hspace{0.5mm} v\VersioneG{}}}
\newcommand{\vPianoDiQualifica}{\textit{\PianoQualifica \hspace{0.5mm} v\VersionePQ{}}}
\newcommand{\vNormeDiProgetto}{\textit{\NormeProgetto \hspace{0.5mm} v\VersioneNP{}}}
\newcommand{\vPianoDiProgetto}{\textit{\PianoProgetto \hspace{0.5mm} v\VersionePP{}}}
\newcommand{\vStudioDiFattibilita}{\textit{\StudioFattibilita \hspace{0.5mm} v\VersioneSF{}}}
\newcommand{\vAnalisiDeiRequisiti}{\textit{\AnalisiRequisiti \hspace{0.5mm} v\VersioneAR{}}}
\newcommand{\vSpecificaTecnica}{\textit{\SpecificaTecnica \hspace{0.5mm} v\VersioneST{}}}
\newcommand{\vManualeUtente}{\textit{\ManualeUtente \hspace{0.5mm} v\VersioneMU{}}}
\newcommand{\vManualeSviluppatore}{\textit{\ManualeSviluppatore \hspace{0.5mm} v\VersioneMS{}}}
\newcommand{\vProductBaseline}{\textit{\ProductBaseline \hspace{0.5mm} v\VersionePB{}}}

%Revisioni
\newcommand{\RR}{Revisione dei Requisiti}
\newcommand{\RP}{Revisione di Progetto}
\newcommand{\RQ}{Revisione di Qualifica}
\newcommand{\RA}{Revisione di Accettazione}
